netflix有得睇烙印戰士！！！！！

永不放棄既男人

追漫畫既我地先係

一日睇哂

2seasons 都正到hihi

被雞姦被NTR

完全同意

初接觸個陣，真係追到通頂停唔到

動畫無做到

我覺得個男主好撚慘
睇住自己條女比人砌
果個團長又係心靈唔平衡

一年更新兩話

正

漫畫定動漫好睇啲

細個嗰陣仲要俾麻甩佬通櫃

想睇第一季多d

好撚好睇

前日重新睇哂39卷漫畫

有生之年都睇唔到結局, 個孫都要再叫佢個孫燒

漫畫後期畫功靚到癲

佢覺得條女搶咗自己條仔, 同時自己條仔又比條女搶咗。
團長心情係好撚複雜

真係慢工出細貨，畫到出畫集咁

仲要斷晒手筋腳筋
連條脷都冇埋
廢過廢人

鬼叫佢女女女人地個女

錯哂，團長格里弗斯與米特蘭皇女係真心相愛的，變態嘅係米特蘭國王，原來係戀女狂，不願見佢個寶貝女俾人搶走先至要鷹之團滅團

睇漫畫等到唔記得晒之前劇情次序係點

格里弗斯佢愛嘅係格斯
皇女之後俾佢成為打入貴族成為國王嘅工具人

皇女"只係"令佢之後可以打入貴族王室, 成為國王嘅工具人

黃金時代定2016

獻祭個幕真心震撼
冇咩漫畫做到呢種極致嘅高潮

見唔到嘅

我都戚番去睇漫畫算，個動畫係災難

netflix嗰個係bluway版定係原版

btw，格斯成班人留喺精靈島開開心心當結局就算啦，理得個基頭鷹立國又剩

班耶撚

自從上次見完面，其實都冇哂心病啦，大家目標又唔同
係要寫到鷹會危害世界，推格斯出島送死

屌你 漫畫同動畫 動乜撚野漫？

Sorry真係打錯
自賜十粒膠

漫畫定動畫好睇啲
本身鍾意睇漫畫，其實唔慣睇動畫

漫畫

上咗神枱之後其實同漫畫冇咩好追

最光輝嘅時期已經過咗
而家已經變咗完全令一套漫畫

零負皮 我懂你

俾格斯休息吓啦

再單打獨鬥佢頂唔到好耐

一套好既漫畫應該有始有終

我唔知係合約嘅理由定係商業理由

而家發展成咁已經變咗為做而做

心水清

未睇過
見大家推得咁勁
睇下先

睇左頭兩集 好似唔錯

反而想佢出前傳講下骷髏騎士生前點成王同埋四個神之手既恩怨

點解要經歷多次
唔睇了

絕對唔會重睇嘅漫畫